入嚟講下你同你女朋友係點識

一出世就一齊

無女朋友啊

番工識
果時佢男友出軌俾佢發現
佢搵左我去哭訴
之後傾傾下feel 到佢開始approach 我
久而久之就一齊左

左右手 不打不相識

女性朋友個朋友

交友app

巴打你就好啦
同你差唔多故事
但最後結局

同學，但唔同班
佢唔識做功課我教佢

點樣先可以做到個女仔一發現佢男友出軌就搵你哭訴

上年搵到個同學同我一齊 我就諗住毒玩勁舞
好少同人玩
但點知佢條麻甩佬周圍同女玩
咁我又唔識人親同佢玩
點知佢成日早訓 得返我同另一條女
最黎發現係唔mk嘅宅女
之後出黎就一齊左
利申：就一年 女朋友係乖乖女

你同嗰女仔有共同興趣同話題既話 慢慢傾落就會變好close

1999

語障

facebook識
係fb傾咗2年計先開始拍拖
去到依家拍咗5年拖

搭飛機識
佢坐我隔離睇緊本我睇過既書,就問佢好唔好睇,R下計傾.
知道佢係放假出去玩完返屋企,咁我膽粗粗咁問佢攞左電話
夜晚同佢msg傾左好耐計,跟著第二日出黎叫佢可唔可以帶我一齊行下
傾左好耐,發覺好多地方都好夾,就自然一齊左

結果係佢俾錯曬sigmal 你？

其實我同佢有啲淵源
有啲野令到佢留意我多左
雖然果時我都唔係同佢好多火花
但聽番佢講原來佢已經傻到同好多parties 討論我
當時佢分手佢家姐提議佢搵我傾佢先搵

同埋我突發入醫院，佢緊張到喊曬過黎搵我
我先同自己講 呢個女仔我一定要珍惜
結果係我表白

但諗諗下果時傾果啲話題
拍左拖之後一路都冇再提過

中二入左同一個制服團體

中學識既話應該好多都係咁
利申：曾經都係

修正版
上年有個同學搵我一齊玩勁舞
我毒毒地好少同人玩
佢就成日同女仔玩
咁我又唔係好識人
佢又成日好早訓 得番我同另一個女仔
最後發原來個女仔好宅
之後出黎就一齊左
利申：就一年女 女朋友係乖乖女

屌你老母番去小學 學番寫作先啦

以為自己有閱讀障礙 好撚彩

仲未識

同啲毒撚網友網聚識
一開始冇咩交雜，然後慢慢搵對方傾計
然後私底下出左幾次街，食左幾次飯就

到依家四年啦

Best friend 條女嘅 best friend
但個best friend 已經换咗第三個

你講乜鳩

見工識

係教科書認識

同八萬五一樣 都係唔存在

咁難明咩
我女朋友係我兄弟條女嘅best friend
之後識咗咪一齊咗
我話我個兄弟已經换第三個女朋友

本身唔識
有一日喺Ig 無聊direct 左佢，
傾左兩日傾約出黎睇戲
睇睇下就坐到好埋，拖埋手仔
咁就一齊左

不過拍左半年佢父母極力反對 最後散左

下面果句真係幾難明

屌 我明啦
係我on9 應該係我兄弟嘅ex
所以我先話佢换咗第三個
自膠

連登識 好幸福

玩summer lesson識

係高登LOL POST度搵人雙排下路識
利申,唔知佢係女黎

補習社補英文識

佢好勁咁揾到我ig

一齊做野識

我都係

朋友仔你幾歲

飛機上的情緣

成件事好日劇feel

係咪識你

高登

Sp

我冇乜朋友咋

成日同佢講起都覺得好不可思議
不過要long d,要慢慢等下先可以見面

中學識，大家都係讀德信

女

PTGF 無聊有錢想玩下
點知完左第一次之後話中意左我
問我比唔比佢做我女朋友
我話：事旦你 當玩下囉

想睇除左讀書做野同埋義工興趣班以外途徑既留言

舊登入唱歌group識
竟然咁樣會比我遇到最愛

佢唔係直接經舊登入group
佢係group入面其中1個人嘅朋友
比人加入group

係高登識

傳說中既fd搭fd

係個交流團到識
然後攞到電話再用半年時間得手

tg 識

高登識

無

我20，佢18

同中學 中二個陣坐佢後面係咁調戲佢 同佢玩埋啲低能野 之後關係變得好曖昧 有一日仲比我知道佢鐘意我 但我個陣唔知做乜鳩 明明鐘意佢都唔同佢講 結果段關係不了了之 好撚後悔 唔知當年諗咩
一直去到中五 我對另一個女仔有少少好感 咁佢就冇啦啦wts我 跟住段感情透過wts死灰復燃 最後拍埋拖

落緊雨，個頭濕鬼哂。突然有個女仔主動話遮埋我，後來有傾有笑
交換左電話，傾左幾個月先得閒出去見佢
見到幾次 覺得個女仔幾好，就一齊左

不過而家已經無一齊

我男朋友係我私補老師

浪這本書不適合你，兩個人萍水相逢可惜最後全家都死太慘了，你應該看點開心少少的，例如亦舒的春之夢幻、北條司的城市獵人、鳥山明的IQ博士，黃玉郎的龍虎門，我相信我相信最適合妳了

食炒麵王識

有女就收皮啦屌你老母

無女朋友

咁熟口面既

讀書識

臭閪

屌你老母

wechat識 我地住得好近

到底fd搭fd係點識到 有無過程學習下

we7唔驚中伏?

高登whatsapp group

雨傘運動識
個時好易同囡囡有交流，齊齊屌下熱狗講下左膠話題就好快熟
識左幾個再慢慢揀

我嗰fd話介紹一個男仔比我識
第一次見面係 我同嗰fd加嗰男仔嘅朋友
之後我嗰fd比左我Snapchat 嗰男仔
於是就開始傾計，依家有keep住日日傾
之後單獨出左一次街
利申: 未開始 但有曖昧 等緊佢表白

我係藍絲

公司同事

同男朋友係高登識 傾傾下幾岩就一齊左 差不多3年啦

上完體育堂喺更衣室換衫嗰陣
見到佢身材勁正就忍唔住揸佢舊胸肌
後尾傾下傾下就一齊咗

嗰時體育堂同隔離班一齊上
本身唔識佢

兩三歲返教會主日學識，由細玩到大，青梅竹馬，之後去到讀大學先拍拖

狗會電話投注part time工

死gay佬出返去啦

中學同學 個陣熟咗一個月就拍拖 下個月十年去簽紙

你up乜9

本身佢係個Fd條女嚟
同時又係我同事
有次公司幾友條返大陸出差
比我溝咗
一齊咗幾年了
但未扑過

阿媽留比我既禮物
左手多謝你

做義工

細細個就返教會識女仔

小學識
中學識
大學識
高登識
連登識

厹

兼職
利申準備同佢結婚

識唔識用個 嗰 字

上堂同佢講第一句野已經刷出火花

pornhub

連登熱門po個樓主絲打...

講吓ex啦，個人覺得幾特別
同佢喺歐洲working holiday識，初初純粹同事關系，但係因為成班人得我同佢兩個香港人，所以同佢特別close，好多時候都得我同佢兩個人周圍行。
初初大家都冇乜嘢，去到有日我地食完飯飲咗啲酒，佢係到同我呻佢條仔有幾咁仆街(真係好仆街，唔詳細講)，之後喊到仆街，咁我又安慰吓佢咁。
點知第二日佢個態度就完全唔同晒 咁事關個女仔又gfable，樣同身材又唔差(細粒+好少肥+大波)，所以飲酒事件幾日後就kiss咗，叫咗一齊咗咁
嗰陣working holiday都接近尾聲，完咗之後我地一齊去旅行，扑咗 仲發現佢係處 佢之前冇同過佢ex去旅行冇上過屋企 結果我地去兩個月旅行途中俾我西部大開發
後尾翻到香港都仲一齊緊，不過之後我同佢都分別移咗民去唔同地方所以就散咗
利申非派帽 冇溝過佢 係佢嗰晚飲完酒無啦啦approach我

以前唔算伏，依家就唔知，無玩好耐

打麻雀

地下鐵碰著她

拍手果陣

高登緣份計劃
本身諗住玩一次 得就得唔得就疊埋心水做毒撚
點知一擊即中重好快一齊咗
依家依然好sweet

混雙partner
男朋友勿相認

性玩具商店

個陣我做緊pt侍應 間餐廳有分前埸同後埸既
有次我自己一個係後埸收緊檔 個陣已經冇哂客 我掃掃下地發覺前面張枱有個人坐係度 咁我就覺得好奇怪 因為眀明已經冇哂客好耐 跟住我地兩個你眼望我眼左一段時間 然後佢就走左 我就繼續掃我既地冇理咁多
過左幾日佢ig inbox我 話我咁熟面口既然後就相認了 傾傾下先知原來佢之前係間餐廳做廚 個日番黎探班 我地交換電話傾左兩個月出過好幾次街就一齊左
一直都覺得我地識得好有緣好命中注定 咁多張枱佢唔坐偏要坐後場個張 而且佢係經ig個discover見到我d相 而唔係突登摷我ig 真係好有童話feel

無呀！你開心喇而家

朋友公司同事
上去朋友公司搵朋友食飯 等既過程中覺我而家女朋友幾靚 但毒撚唔夠膽同人打招呼 要朋友出手約埋食飯 飯局中都冇炒到牌 只拎到fb 去到大家fb inbox 先拎到電話 再whatsapp傾計 一齊左

係高登識
Add我tg傾計
傾左三個月到
就約左出黎第一次行年宵
行行就一齊左啦

Fd搭fd識去沙灘
好mk

有個friend係劍橋護老院到做
成日上去R水吹
跟著識左一個婆婆
最後同左佢一齊

打機識

高登wts group

中同final yr project拍微電影
佢係女主角
見佢唱歌幾好聽就邀請左佢入舊登唱歌gp
密密地私chat左一段時間 出下街
有一次唱通k錫左就一齊左

中二 咁就5年

舊同學

每次見親呢D post都覺得好好笑
個個講到好sweet好命中注定咁
結果好兒戲咁就分左手 有D仲分得好肉酸

我以前就係咁 拍親拖都好高調 諗返起真係好撚柒
而家好低調

Coffee meets bagel

你好可憐
自己仔細諗下
如果你地真心相愛
就算客觀地係唔係命運都好(無從得知)
就自然會當對方係命中注定
表面上以為係"因為命運既安排,所以我愛上你"
實際上係"因為我愛上你,所以我覺得係命運既安排"
冇呢種感覺既你,又係咪真係真心咁愛緊你另一半呢?

唔知你想表達D乜
即係真心相愛就一定會覺得命中注定?
而唔覺得既就代表冇真心愛過?
明明係一個錯覺/假象 你講到好似係必然既衍生物

上面班友講到咁有緣分 咁唔該你地真係珍惜身邊人
唔好郁D就嫌人煩 嫌人唔夠好 拎黎同其他人比較
又開埋哂d post批評個男/女朋友/ex 叫哂春咁
命中注定喎? 我呸

或者你睇完呢篇文會更明白點解會覺得真愛係命中注定

珍惜身邊既人同抱怨係冇衝突架,點樣處理先係關鍵,兩個獨立個體相處一定有衝突架啦.
如果你要指出上面咁多個人都好撚柒既話,麻煩你比佢地咁多人既叫春post黎睇下

係銀行識
佢係teller 我有一排公司成日有文件嘢要拎落去搞
一個禮拜落去五次到 有次做口形同佢講「你電話幾號 」跟住佢叫我寫俾佢
抄左牌之後有時等埋佢一齊食lunch
之後約佢溜冰拖手 就一齊左了

返工識
可以話係一見鐘情
好老套

首先
要有女友

點解你會覺得我個意思係「珍惜身邊人 = 冇衝突」
講真 拍拖熱戀期 總會有意無意咁無限美化另一半 我都明白
但過左呢段蜜月期 D缺點開始浮面啦 就話唔夾唔岩FEEL
處理衝突嗰陣又有冇諗過點解個所謂命中注定既人 相處起黎係咁辛苦?
處理衝突嗰陣又有冇因為係「命中注定既人」而唔亂講傷害性既說話?

篇文入面都講 所謂「命中注定」好多時候只係巧合
你話認識既過程好多起伏 咁極其量係有緣分
將「命中注定」掛係嘴邊 完全濫用左呢個字眼
上面留言既人 比盡30歲 條命既一半都未過 命乜野中注定?
我唔介意有人比愛情蒙蔽雙眼
但我好睇唔起D 講一套做一套既人
輕易將「命中注定」講出口 但熱戀過後就一句唔夾 byebye

呢一代既後生 大部分都將個人感情無限放大
你仲鼓勵佢地去認為「命中注定」係冇問題
你咁做只係糖衣毒藥 同耶撚有乜分別
冇事就神既保祐 有事就神既旨意

P.S. 篇文好撚長 而且我對套戲冇乜好感 但我都盡量睇 話哂都係個博士寫既

喂有冇牛油帶過嚟呀

其實都係些牙下姐
依個po本來就係咁既原意 好似係
我又唔係好覺得有幾命中註定
拍拖咋嘛 又唔係中六合彩頭獎

小學同學

學校識 因為佢一開學問我隔離個個借差電
人地無我就借比佢 過幾日要分組我無返學
佢whatsapp我話同組 之後開始傾計 慢慢熟絡
仲愈來愈老友 中間好多細節 諗返都開心
知你有睇連登 係你同我示愛先

幼稚園

無女啊

好大膽